日本有三浦春馬自殺,香港有張國榮自殺

日本有三浦春馬自殺,香港有張國榮自殺
三浦春馬有遺書,但哥哥無
究竟哥哥當年因咩事跳樓自殺,有無人知😭😭

「Depression。

多謝各位朋友，多謝麥列菲菲教授。

一年來很辛苦，不能再忍受，

多謝唐先生，多謝家人，多謝肥姐。

我一生沒做壞事，為何這樣？」

其他人唔敢講，佢好大機會都會係黃，根據佢思想價值觀+雙性戀人士

盧凱彤都無遺書

呢個應該唔同 佢bipolar 上午可以勁開心 下午就可以喊到仆街咁突然跳樓 未必可以好理智咁去解釋自己點解死

最尾嗰句

死左先知佢係邊個

可能同黃耀明何韻詩同一陣線

仲有林夕 都係雙性戀 同哥哥都熟

睇親都好sad
成世做壞事果d 就仲生勾勾係到

fake 所謂遺書用殘體字

infj